港男租車遊台撞爛走數 苦主發最後通牒 起底吧！

台灣一名租車公司負責人上周六（12日）在Facebook專頁「爆料公社」發文稱，一名鄧姓的香港男子上月到台灣自駕遊時，撞爛了租車公司一架170萬元（新台幣．下同，約45.4萬港元）的新車，維修費用估計達70萬元（約18.7萬港元）。鄧男當時刷親戚的信用卡賠了25萬元（約6.6萬港元），惟回港後竟向銀行申請取消交易。負責人怒斥鄧男「丟盡了香港人的臉」，並向《東網》記者表示願意給鄧男一個機會，希望兩天後對方會有所回應，否則將採取必要行動。

租車公司的游姓負責人稱，鄧男上月2日向其公司租了一輛福士T6客貨車，當晚就在宜蘭的礁溪自撞，令車輛嚴重損毀。鄧男當時要求再租另一同款汽車繼續行程，還表示「很幸運承租德國的車系，家人平安」。對於賠償一事，鄧男就自稱無錢，堅持要回港才一次過賠款，但租車公司未有同意。

後來在萬華區警方的協解下，鄧男在派出所刷親戚的信用卡支付了小部分賠款，並簽下理賠協議書，承諾會支付餘下的款項。未料鄧男回港之後，竟向發卡銀行申請停止交易，請銀行代為追回款項，同時又在通訊軟件上把租車公司加入黑名單。

「這位香港人在台灣旅遊糟蹋了我們台灣人的財產，然後用詐騙的手段說家人會簽名，結果食言！」游姓負責人表示，自己正研究採取法律行動，以及向媒體爆出事件的始末，「我將按照你（鄧男）所簽名的租車條款，向法院聲請賠償車子的損失！這將會暴增賠償費用！」

大家識佢嗎？

正仆街

幫推

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

又要人起底又遮樣係咩玩法黎

原post地址都有埋

無買保險

雖然係人渣，但台灣人可以點做

民事係可以去香港上法庭告的

但係唔係香港發生，根本無司法管轄權

可以上法庭追數

舉証都成問題，告上去律師費都輸埋

jeng yen 支那名

冇保險架咩

雖然撞成咁, 但無理由要賠10萬 ,無保險既咩

果架vw T6 人地要整70萬NT
如果租車果個人無買 要佢賠有乜問題？

起底

保險賠錢都可以屈錢

未賠足錢就放人走

似唔似？

香港人係咁架啦

就算香港告唔到，台灣實告到，可能永久不得入境加通輯

可以隨便取消交易既咩？

啲廢中咩都post哂上facebook public，勁易起

癡撚線 租車公司正常係一定有買燕梳
係爭在係咪full coverage

On9
你揸過車未架？
照你咁講香港炒落人地部車都唔洗賠喇
車主有買保險咪得囉係咪？
Claim保險既保險公司一定會加保費

如果租車果陣合約白紙黑字寫到明
個客炒車既要個客賠有咩問題？

你戇鳩？
我就真係未撚租過一間租車公司係會冇燕梳
正常炒撚左 俾墊底就收工

人工唔少，都咁狗

如果租約有講明點賠，租客冇得賴

基金狗都係靠呃開飯， 走數好正常

間公司都痴線啦 撞一撞要賠70個邊撚個敢租

我都有疑問...
唔係不嬲都係俾墊底同埋架車開唔到工嘅損失？

其實睇下你簽合同有冇寫定
有冇保險真係無關係，你炒左佢架車，佢都要計營業損失

但個撚樣簽左協議書，想走都無得走

台幣喎

黎啲野平時中共做開架手喎

都18萬港紙啦，整咩要整咁貴呀
條友走數固然仆街，但台狗咁大咬都唔係咩好人

「結果隔天時間到了，我等到快中午12點也一直用微信打電話給他，他都沒接。我心想我被騙了？！隔幾天的星期二，他有匯款餘額但缺了幾千元。但可惡的是，他向香港大新銀行停止支付在派出所所刷卡的車損費用25萬元台幣！」

睇唔明條友講咩，佢意思個香港人有找餘額俾佢但淨係cut卡cut左6萬hkd?

咁嘅話即係人地都找左12萬俾佢

推佢上報

有冇睇到架車炒成點？

台幣都多 ge ...其實學上面巴打話，主要要睇下份約係點寫

走數可恥

你有冇揸開車呀？
換一道門最多咪幾皮野，唔講noc齋講維修 佢呢度換晒副駕門+乘客門加玻璃加埋台灣人工 10萬都夠啦 佢而家開成19萬喎